{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seoul-olympic-parktel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울올림픽파크텔"
    },
    "text": "ソウルオリンピックパークテルは松坡区オリンピック路448に位置しています。 地下鉄8号線の夢村土城駅から徒歩10分の距離で、周辺には夢村土城とオリンピック公園があります。 またロッテワールドまでは車で7分未満、金浦国際空港は車で40分、仁川国際空港は車で60分の距離にあります。 ソウルオリンピックパークテルにはレストラン2ヶ所とカフェがあり、宿内ロビーでは無料Wi-Fiを利用できます。 客室には休憩スペースと机があり、それぞれの客室にはエアコン、薄型テレビ、ヘアドライヤー、浴槽、電気ケトル、冷蔵庫などの設備が完備されています。 ホテル内の24時間フロントデスクでは、ドライクリーニングや洗濯サービスだけでなく、手荷物預かりサービスも提供しています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ソウルオリンピックパークテルはソウルの中心部からおよそ12km離れており、実際の移動距離は直線距離基準で異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルはどこにありますか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルは松坡区オリンピック路448に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルの最寄りの駅は地下鉄8号線の夢村土城駅です。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルから夢村土城とオリンピック公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルから夢村土城とオリンピック公園まで徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルからロッテワールドまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルからロッテワールドまでは車で7分未満です。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルから金浦国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルから金浦国際空港までは車で40分です。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルから仁川国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルから仁川国際空港までは車で60分です。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルにはレストラン2ヶ所とカフェがあります。また、宿内ロビーでは無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルの客室には休憩スペースと机があり、エアコン、薄型テレビ、ヘアドライヤー、浴槽、電気ケトル、冷蔵庫などの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ソウルオリンピックパークテルからソウルの中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウルオリンピックパークテルはソウルの中心部からおよそ12km離れています。実際の移動距離は直線距離基準で異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 601
    }
}